唔好盲目批評，其實港女都幾純潔可愛一面

後邊呢屌你

躝啦柒頭

屌你！我都想要

點解要咁做，我只想講港女純情嘅一面

後面仲可愛

唔知佢依家點呢